用到3d max 求List

事源係我買左部mac機 dl唔到3d max
我又唔熟電腦野
想問下咩機好
成部機淨係畫3d max 唔好太慢就得
因為我係窮jj(唔好屌得咁大力
Notebook更佳
但台機性格比會高啲？
同埋用3d max粒cpu要幾多先夠

希望有好心人解答 🙇🏻🙇🏻

連登有愛呀

mac得maya無3ds max
你買機前有冇做下reseach先
整3d野如果用cpu render就一定係愈多核愈好
如果你用gpu render就買張勁嘅繪圖卡
其他野等其他巴打答你

淨畫？唔洗render ？
用咩engine Ren ？

留俾其他巴打答
我都想學野

唔該巴打
我買個陣未學3d max
都唔知會學 所以買左
有林過裝window 但搞左幾日都唔得

要rend 圖呀😂😂

推

我mac裝win之後rend圖就快爆炸一樣
所以依加想搞翻部檯機
都想問下
Intel® Core™ i7-7700
Adata 8G DDR4 x2
PLEXTOR 256M7VC 256G SSD
Seagate 3TB SATA HDD
ASUS GTX 1050 4G DUAL
GIGABYTE G1.SNIPER B7 MB
Corsair VS550 550W PowerSupply
其實够唔够？
1050改1070？
我預一萬左右

用Mac行3DMax簡直係不可能任務
裝Win再用3DMax 等睇部機2年玩完

放棄啦巴打 再買過部台機啦

聽其他巴打講做design用返ryzen好d
10K應該換到1070

可以參考下

係都換返8代i7 / Ryzen 7
多核Ren 圖好啲

學maya咪得

兩年前買 i5 6代，GTX970 desktop total $7000 左右
其實唔使買繪圖卡 3dsmax ZB substance painter 全部冇問題